香港鐵路真好，有賒數服務！

【代po】
前些天剛下飛機
人生路不熟，我只會坐方便快捷的MTR
結果就在剛剛！我把錢包落在酒店裡呢〜
那可怎麼辦呢〜 約了香港朋友，回酒店拿就來不及了〜〜
於是我去金魚缸裡頭問，「對不起，我錢包忘拿，但我趕時間，能通容一下嗎？？」
金魚缸裡頭的哥哥點點頭，說：「我們先借你，但之後要還錢啊！」
然後就抄下了我的身份證明文件後，就給了一張卡，進出用的〜
真是方便呢，我都不知道有賒數服務〜
大概方便了我們，卻增加了他們工作負擔吧！
不知道香港的朋友們知不知道這個服務呢？
有沒有在緊急時，享用過這些服務呢？
快來分享下吧！

好似真係有

第210章 《盜竊罪條例》
16A.欺詐罪

(1)如任何人藉作任何欺騙(不論所作欺騙是否唯一或主要誘因)並意圖詐騙而誘使另一人作出任何作為或有任何不作為，而導致 ——
(a)該另一人以外的任何人獲得利益；或
(b)該進行誘使的人以外的任何人蒙受不利或有相當程度的可能性會蒙受不利，
則該進行誘使的人即屬犯欺詐罪，一經循公訴程序定罪，可處監禁14年。
(2)為施行第(1)款，任何人如在進行欺騙時意圖藉所進行的欺騙(不論所進行的欺騙是否唯一或主要誘因)誘使另一人作出任何作為或有任何不作為，而因此會導致該款(a)及(b)段所提述的兩種後果或其中一種後果產生，則該人須被視為意圖詐騙。

不嬲有 夠你返屋企 但你要返黎還錢

我自己覺得啦
如果我成日都無帶錢喺身 咁我借完係可以唔還再借多次先？

要抄低身分證明文件bo

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Push

有野想講，但唔知搵邊個講。
只需填寫google form，我就會幫你地進行一對一配對。

TG channel:

係囉 唔知點解唔抄電話number
咁點搵返佢

有急事好正常姐
我本人都唔知有得賖！
大家講個信字

春袋點揸呀？咁揸定咁揸？
上唔到熱門呀

【922和你suck攻略要點】

我有開post講過
d回覆係要白白送資料俾人
不了